澳洲而家奶美 仲黎唔黎得切?

我d 澳紙呀 冇左幾十萬

畀黃皮狗殖民左廿年
重有冇得救？

重好偏激

計利益黎講 美國都要礦石果堆原材料 加個海軍基地 有冇用

韓狗 近北京 裝殺德
澳狗 成千丈咁遠 ..

澳洲本來就係俾罪犯住，依家變左俾蝗蟲又有咩所謂

當年美國仆街 升到8
而家係咪到澳洲仆街10年 ..

澳洲白鬼連白種人都歧視，會唔會奶

點解

貨幣平有利出口呀

你兌咗幾多

係咁上下

南海

澳洲不嬲係美國係西南太平洋最重要盟友
有咩奶唔奶？

咁撚懶
佢地唔會在意
訓醒飲埋下午啤，再去超市買d過期牛肉好過